得罪講句 選擇跳樓死既人唔值得稱為烈士

今日又一單...
我知經過721香港又更黑暗

但係可唔可以唔好再選擇跳樓
亦都唔好再吹奏跳樓
因為跟本冇助成個運動
而且間直地宣揚跳樓=英雄化
頭一兩個, okay, make到noise
但之後個D真係唔值得

你都有自殺既勇氣
點解冇做勇武既勇氣？

純分享歷史，唔係鼓吹

最後，我絕對唔贊成犧牲自己，生命可貴。
請一齊行到最後

尊重

重申，以上純粹係我自己見解，唔鼓吹任何野。

最後，RIP

唔值得!

跳樓冇意義

作為有相同諗法既人其實真係好無力

勇武講就易但有幾多人響能力上真係應付到

每個人身上都有包伏，有人重啲有人輕啲

要放低唔難，但長遠都要諗將來

咁講好似對唔住要走去台灣避既兄弟

每次有咩事發生既時候自己總係無辦法去到現場

明明自己身體能力比一般人好，但兩個月以黎都無作為過

有時都想一了百了跳左去就算，但又唔甘心

我認同自殺唔值得鼓吹

不過好多時生存既勇氣比去死既勇氣更加大

前者係面對，後者係自我解脫

即使係咁都好，希望大家都會行落去

當係比個挑戰自己 香港人要加油

跳樓只係逃避!
最重要係我地以後都會少左一個人!

衰啲都係咁諗
有勇氣死點解冇勇氣上前線堅持到底

雖然我未試過咩叫生存既勇氣比去死既勇氣更加大
因為我對呢個政權仲係好嬲
無諗過了結自己
我要睇住佢地點樣俾我地撚，清算。

黎明前既黑暗，係至撚黑暗
俾Ｄ正能量黎

上水天平邨嘅朋友幫手救人啊！！！

推

山口二矢

佢地唔係烈士 但唔代表我地就唔需要記住佢地

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

自認唔係易喊既人
但頭一兩個我有眼濕濕同down左成日
我仲有份分別去金鐘同粉嶺表達心意

但原諒我之後個啲開始慢慢麻目....
尤其事前排一大堆話對唔住想結束個啲

推!

反應唔同左細左係人之常情
但點都唔可以當聽唔到見唔到 要記住佢地

你想死
我尊重
但可唔可以唔跳樓？
同我地一齊最前線去衝
去光復香港
咁樣死先至有意思
口